唔該唔好再嗌 香港人加油

請嗌翻五大訴求

個d 咩 民建聯 無恥
Cctvb 假新聞
等落社區先做

呢d 訴求係要同淺黃中間淺藍做
你同成班一齊知道發生咩事的和理非一齊叫
有撚用咩。同圍爐自high 無分別

dklm 唔好再嗌

收皮啦呢d 留番牆先用啦

沙田勇武睇呀

cream痴落面罩 睇唔到路

push

Push